眼見出面市道咁差 連登仔係咪堅決唔考慮政府工

淨係上班台d post
年假有幾多
fg 垃圾科搵工有幾難
究竟有幾多連登仔仲有骨氣
出面點窮點惡做都寧死不屈唔入政府??
正評: 狗衝政府
負評: 有骨氣唔入政府

你估政府真係咁易入咩

反滲透已經開始咗啦

梗係考入去

由報到入到都餓死咗

負評有幾多個係學生未出黎做過野
見出面aco io post 爆左咁多帖

ap2 offer唔要
垃圾政府

傻啦
睇下公務員接龍post